中美開始趕對方大使走，局勢相當危險？

咁相方嘅平民，商人仲留唔留晌對方境內？尤其美國人有可能俾ccp捉咗做人質。

雙方

有咩咁危險？

關閉領事館是開戰先兆

連登開戰撚又開心

支那D領事館成日都偷聽, 偷入軍事基地踩線
趕佢走好正常

依家係睇中共下一步會點做，佢一搞在中嘅美國人咪比藉口美國開戰，咩都唔做咪冷戰睇下邊一國捱唔住

捉美國人做人質，更加有藉口開佢波.....

大把家屬同資產係美國 (包括五眼), 邊度敢還拖

習係傻，其他人知佢係傻但冇得唔跟。
因為黨員知道中共對叛徒係真係雖遠必誅。

好難講，個個都睇住自己d錢
蘇聯禁大都一夜解體

佢自己個女都係美國

趕到HK/DC兩間走先再講啦

做人質

樓市唔跌
股市唔跌
港元唔跌

夠打先有危險，唔夠打一面倒既都叫危險